好掛住暗戀緊個女仔呀

我都係
好想同佢講有幾鐘意佢

我都係呀

俾我屌緊

搵佢

Hi

有啦琴日先見完 不過真係好掛住佢 又唔敢比佢知道我鐘意佢 怕無fd做

好正

梗係正啦

仲玩暗戀？幾歲阿你

有冇潮文睇？

咁你搵返你果件未？

無啦

人哋當你係咩先得㗎

話明暗戀
我理得佢當我你草姐

係